你班大學生好撚丟架啊

啱啱開錯台，呢個重開

話說小弟啱啱Ocamp玩city hunt嗰陣，我地成組人企係條街到都覺得唔好意思。

玩嗰陣組爸講依家咁多人咁憎香港既大學生，就係因為啲活動對社會好大滋擾
所以玩嗰陣都不停提我地唔好企到一舊咁塞住條街。

佢仲提到之前有一班大學生玩ocamp嗰陣on99就咁塞住左喺間舖門口
然後個店主直情走出黎屌佢地影響舖頭生意。

但係估唔到隔離個post 一班大學生喺大街到dem beat叫囂都可以有人狡辯話唔會滋擾到市民。
依家啲大學生真係痴撚左線

社會覺得你地後生仔熱血體諒唔鬧你就係人情，但係鬧你既話唔該你地就收皮。柒事唔好做比街外人睇啦，好撚丟架㗎。

利申：科大freshman

根本玩ocamp就係丟架

儘量降低滋擾，好撚過大搖大擺明知都仲要大街上面叫囂，以為自己好熱血先啦

唉屌當初俾frd叫撚左去報

負評嗰啲人講既野啦

其實一個沙宣cheers都夠
效果仲好
唔需要出嚟銅鑼灣

之前去銅鑼灣見到班中大生dem beat笑撚左出聲

有預感呢個post會有好多「大學生」負皮

其實呢D咪叫當局者迷囉,佢地班大學生以為自己好熱血,唔會影響到人,其實係其他人眼中呢班大學生好黑人憎

agger
今年都係fm玩ocamp好彩冇阻到人

仲以為啲大學生起碼都叫做有少少獨立思考，估唔到喺群眾氣氛底下都係會跌入迷思裡面

3日on campus？邊間U？

正常嘅OC組爸媽都應該要清楚著住件Camp Tee就係代表緊間U
出街最重要係唔好影響到街外人，棧影衰自己
咁都唔識就返去小學重新學點做人啦

有人覺得dem beat唔算映衰喎，而係表現自己作為大學生既熱血

旺角行人專用區 要青春有青春，要熱血有熱血大學生仲唔去參加埋一份？

搏盡無悔屌佢老味，
旁人不得說三道四。

由始至終都覺得dem beat好柒

和聲wosh

邊個屌既就係唔抵得人 無讀過U

推爆佢老母

和盡天地風雲之聲

樓主玩邊個soc呀?

要答？

唔去ocamp最好

原本玩city hunt點知出到去成組去咗唱k oc都唔q理

完全同意樓主所講
做得組爸媽就有責任管理秩序
搭地鐵講野細聲啲、搭電梯企右邊
呢啲真係基本

不過事實係連登都好多盲反撚
一日到黑淨係識話ocamp on9
但永遠都講唔出on9係邊
最多就係度ff獸父食組女、俾帽人戴
明明呢班連登仔好多就連女都冇
老實講，邊有咁多獸父啊
成日loop住同一個故事，然後就一次過屌晒所有大學ocamp
其實大部分ocamp都正正常常，不過佢地(選擇)睇唔到啫

我做跟組oc除左件tee+ 企佢地勁遠 比莊見到鬧到仆街

你地大學生做得柒事多唔怪得人架喎 與其鬧鳩啲咩盲反撚不如反省吓點解大學ocamp會俾人屌多獸父

如果有大陸人覺得dem 國歌唔算映衰喎，通街表現自己作為🇨🇳 人既驕傲...

dem beat呢個行為同當年紅衛兵跳舞崇拜毛澤東有咩分別

屌 本來都唔想出聲
玩就最撚嘈
話緊你地呀 中大
屌你老母 面就幫我地丟撚曬
同大陸狗有乜分別
依家唔係唔俾你地玩 但係玩嗰陣時尊重下其他人 得唔撚得姐

咩你地大學生
你自己都係玩ocamp嘅fm，然後就exclude左自己？

你都否認唔到係盲反？
點解你地盲反，要一班被盲反嘅人反省？
你咁樣同果班話『梁游唔玩野就唔會俾位人入』嘅人有咩分別？
錯在政府硬砌生豬肉，不過要梁游反省
我想問下，對於一班正常玩ocamp、同獸父冇關嘅人，
佢地可以做啲咩？可以點樣反省？

希望你答到我。
原本睇到個post，以為樓主係會冷靜思考嘅人，
點知原來都唔係

上年偷走唔行木人行 廢事比錢
今年咪又照識到成班fd有講有笑

中大dem beat 真是好柒
dum晒地咁好撚mk

我無心exclude自己，但係ocamp比社會屌到咁都真係無可厚非。
相反，你既言論同 中國人都有好人 有咩分別？ocamp緊係有正正常常啦，但係都係好多柒事喺呢兩三年上曬新聞 ocamp先俾人屌咋喎。唔通你鬧社會而唔係諗班大學生有咩問題？如果你當大學生係一體。

我都係fm，我地唔可以做啲咩，只奢求屌醒班仆街令社會建立翻對ocamp既信心（當然呢樣嘢係who fucking cares）

而『梁游唔玩野就唔會俾位人入』呢個比喻理論上係唔貼切，因為呢件事唔係講緊以偏概全既盲反，而係中共直接老屈，基本上唔關事

又話fm???
真係有去過ocamp實知ocamp嘢比報紙同高登連登吹大咗幾多
唔係話全部都假，但係年中幾百個camp會比人拎出嚟鞭嘅on9咪得幾個
根本絕大部分都正正常常，甚至可以用悶嚟形容
仲拎獸父嚟講真係得啖笑，狗公就度度都有唔止ocamp
話多獸父不如話多毒撚仲貼近現實
扮fm帶風向咋下話你

講到都唔知你想講乜

我個ocamp係好正常，但係我個ocamp正常唔代表呢個世界無on9既ocamp喎 淨係講街上面dem beat滋擾都年年一兩單啦
樓上上仲好意思話人盲反

你都幾撚好笑 一班害群之馬令全部大學生風評受害
你竟然係走去叫班無辜嘅反省下點解比人盲反，你想人點做?
打鑊班友?
你今日又為土共賣港反省咗未

ust完左ocamp好耐啦wor

btw 辣殺

冇人話過冇on9嘅ocamp喎，做咩啫你
你都識講年年一兩單
你自己玩果個就叫正常
其他人玩果幾百個就係on9

上年我做完問卷出去嗰陣比人拉住叫我報大o 之後有個同我同時間整學生證嘅女仔又比人拉住左 佢細細聲叫我救佢 之後扮係friend然後一齊跑走左

見到隔離post有感而發姐

樓上話玩過ocamp實知ocamp嘢比報紙同高登連登吹大咗幾多吖嘛。事實上係我玩嗰個係正常唔代表無on9 ocamp連登唱喎，點解係都要話人吹大？

真心唔撚明班友嘅熱血，做埋啲擾人又冇意義嘅嘢叫熱血，根本啲垃圾就係到正當化自己做on9嘢

你話成班一齊練波，一齊玩比賽，一齊做研究學嘢都話，不過有幾多個真係入大學為增值自己

中國13億人裏面係有好人，所以呢？
連登仔平時叫支那滅國，話支那冇一個人係無辜，都係對政權嘅控訴，
你唔係真心覺得邏輯上講得通啊嘛？

你講得岩嘅係要屌醒班仆街，
而你做得錯嘅係呢個post完全冇呢個效果，反而鼓吹人屌一班原本都唔係仆街嘅人。

梁游比喻唔關事？
梁游=正常嘅ocamp
港共政權、建制派=部分連登仔，包括閣下

當年city hunt做左兩個task頂唔順
組爸媽話不如去party room自己玩
然後我地成組就離左團

簡單講，呢個post最吊詭嘅係，
明明樓主自己都係大學生，自己都有玩ocamp，
但就要扮清高，攞盡道德高地，
同其餘所有玩ocamp嘅人割蓆，
但又講唔出同自己同大部分玩ocamp嘅人有咩實質嘅分別。

如果話獸父同周街大聲dem beat嘅人係香港學界嘅不幸同恥辱 (咁我都承認嘅)，
咁得罪講句，樓主呢類人可能都差唔多，
因為你嘅道德高地謀殺左好多人。

高登連登大學生係原罪就預咗
係估唔到連比人反嘅大學生都可以咁諗
其實樓主有冇身為大學生嘅自覺?
知唔知啲人屌柒大學生丟架嘅時候其實係包括埋你?
有冇諗過自己明明玩個正常camp都比人鬧
仲要比人叫反省下點解係一件幾無稽嘅事

咁係咪大學生就唔可以企出黎屌佢地？ 我唔係同所有玩ocamp割蓆，而係走出黎嗰班「香港學界嘅不幸同恥辱」

樓主知你清高啦

咁請問你個比喻係乜嘢代表反常既ocamp？咩叫以偏概全？

樓主唔係一向都屌緊果班阻街既ocamp狗咩

想屌閪咪匿埋一二邊屌囉，出來阻住曬為咩呢

咁你走去叫啲唔關事嘅人反省做乜柒
你好似都係「香港學界嘅不幸同恥辱」以外嘅人嚟喎
你又反省咗啲咩出嚟

一個post睇到幾多大學狗起到圍爐
O乜柒camp, 食女camp姐
Dam乜撚beat, 同人講自己係大學生姐

屌 收皮啦。

可能我表達得唔好，我意思係反省香港既大學生點解會俾人鬧到咁。如果鼓吹到更加多人屌嗰啲正常ocamp我都唔好意思

我屌緊嗰啲嚴重滋擾到人既ocamp狗

最撚重要係班柒頭以為熱血 實際戇鳩
仲要阻撚到人

原本都正正常常鬧緊班映衰大學生嘅敗類
但係無啦啦又話"你啲大學生"比人鬧係抵死，要反省下
講到好似唔關自己事咁，但係明明自己又有玩ocamp
痴痴地線

吓 咁香港人某啲垃圾比人屌我係咪唔可以加埋一齊屌？你同嗰啲「你都係中國人，你鬧咩中國人」一樣
你可以話我清高道德高地既

一直都覺得OCAMP應留係校園攪

熱血其實冇問題 唔影響到人就得喇

岩岩係機場好似有堆大學生係到嗌口號 好多人笑

dem返個和聲beat

扑扑扑扑

細o得圍內學校hunt
不過玩個陣都驚阻到人

利申cu

認同
上次等hall考試 班人係度嗌莊 嘈撚到
成班人一齊搞發明 做research呢d先係熱血lor 9嗌有幾熱血啊...

之前南山邨成條路比班city仔霸撚哂..

玩ocamp咪撚阻9人啦好心 唉